需要提供一个公用接口
安卓默认的是google提供的一个地址，在国内无法访问
需要提供一个接口就可以了，这个接口地址必须是定死的，以后都不能变更的，而且必须是静态的，不能有跳转

下面是一个测试接口链接，可以通过以下命令来测试该接口

``` bash
$ curl -I http://test.fiui.org/checkPortal.php
```

该接口始终返回空内容，且respond code始终为204。
一定不能有跳转。

